[集思廣益] 香港都會大學新稱呼

我先 香港大學(都會)

Hong Kong Metropolitan University
HKMU

大都會

Metropolitan 可以叫首都
咁就香港首都大學啦

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟大大大

港獨

Metropolitan幾時可以叫首都...

HKMU (Manchester United)

最聯大學